{
    "Cards": "卡片",
    "Story replay": "剧情回放",
    "Story videos": "剧情视频",
    "Card list": "卡片列表",
    "Rarity": "星级",
    "Level": "等级",
    "Props": "数值",
    "Images": "卡面",
    "Select card type": "选择卡面类型",
    "Select awakening type": "选择觉醒类型",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "Vertical": "纵向",
    "Landscape": "横向",
    "Landscape (large)": "横向（大图）",
    "Vertical (large)": "纵向（大图）",
    "Skills": "技能",
    "Initially": "初始",
    "Not awakened": "未觉醒",
    "Awakened": "已觉醒",
    "Kizuna awakened": "羁绊觉醒",
    "Kizuna skill": "羁绊技能",
    "Yell skill": "应援技能",
    "no_stories": "此卡片无剧情。",
    "props_tooltip": "实际数值可能比此数值略高。",
    "skill_icons_beta": "技能图标显示功能正在实装中。欢迎<a>报告</a>遇到的任何问题。",
    "no_yell_skill": "此卡片没有应援技能。",
    "part": "第 {s} 部分",
    "aka": "别名："
}